搬水都俾警犬圍打

Dllm 做乜撚野

推

屌你老母班狗死全家

屌佢老母

睇到想喊，真係屌佢老母暴徒黎

失控

Push
唔應該開係飲食台

求Backup!

好撚型wo 影合照

明顯係過分使用武力
求人back up到YouTube, 小弟email緊比各大Global new media有關police brutality嘅資料
文宣唔可以輸!!!

推到警犬仆街

唔知邊面先係暴徒呢？？？

推比全世界睇

警狗死全家

老母生癌 老豆中風

送水fight

“水”